英國法國euro star

去英國 去埋巴黎 再返英國返港
定係去英國 係巴黎返抵玩啲？

Pushh

巴黎番平 因為稅平

英國機場離境稅嚇得死人